警察開始對冇武器示威者開槍，驚未？

唔驚
好撚驚

講真 好撚驚 但係唔知點解會照行岀去

港豬：死都要返工嫁啦，死左拎唔到糧都係咁話

在別人恐懼時更需要有人站出來

認真 真係驚
但有退路

我唔撚驚
兄弟你地仲唔上??